2020軍營冇開放日

昨天七一應該軍營開放日，冇喎，點解？𥚃面的軍人去左邊？

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！